今日做野完全無心機

個人好灰，唔知仲返工做乜。。。

yes
狂碌連登 睇下咩環境

［溫馨提示］
🙏🏻真心唔該發岀去，好多人唔知三讀係同一日

恢復二讀辯論和三讀(若法案獲得二讀通過)，通常會在同一次立法會會議進行。

法案如通過首讀、二讀及三讀程序，便獲制定成為法例。除非法案訂明較後的生效日期，否則有關法例經行政長官簽署並在憲報刊登後便可生效。

上網search過立法會開會日程，仍見到二讀與三讀一併進行。🤦🏻‍♀

上微博睇啲關於香港遊行既post既留言
睇到扯火

啲大劣人係咁架啦，固步自封

最慘係遲啲仲會俾佢地串 香港同大陸已經無分別
諗起都灰....

意思就係
係呀我強姦中撚出左你
係玩到你臭晒，吹呀？
我屌左你咁多次你都同雞無分別

班仆街大劣人一路屌香港垃圾
一路落黎買野 搶資源 享受自由空氣
我屌你老母啦

成班無知以為自己生於一個真係好好嘅國家，根本連最基本嘅言論自由都冇，稍帶不慎就比人以煽動顛覆國家政權罪被消失。

12號如果俾佢通過 其實都拆左關口無分別

唉 痴撚線 放工了 而家返屋企都好似死屍咁

香港人。。加油